am4443係假救護車

唔好俾佢上中大 中大人唔好上車!!!

!

pish

推

正常救護車只會A字頭+ 3位數車牌
唔會AM字